"Invalid Link" = "유효하지 않은 링크";
"Check that the link was not modified and try again." = "링크가 수정되지 않았는지 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Unable To Find Spot" = "점을 찾을 수 없습니다";
"This is due to poor internet connection or the spot you are looking for has been deleted by the founder." = "이것은 인터넷 연결이 좋지 않거나 찾고있는 지점이 창업자가 삭제되었습니다.";
"Unable To Load More Spots" = "더 많은 관광 명소를로드 할 수 없습니다";
"Check internet conection and try again." = "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Check out, \"" = "보다, \"";
"\" on My Spot! " = "\" ~와 함께 My Spot!";
"\n\nIf you don't have My Spot, get it on the Appstore here: " = "\n\n당신이 내 자리가 없다면 여기에 appstore에서 그것을 얻으십시오 : ";
"A new spot was added to your area!" = "당신의 지역에 새로운 지점이 추가되었습니다!";
"Unable To Load Image" = "이미지를로드 할 수 없습니다";
"This error is unknown. Please try again." = "이 오류는 알 수 없습니다. 다시 시도하십시오.";
"Enter Spot Name" = "자리 이름을 입력하십시오";
"Save" = "구하다";
"Diameter: " = "지름: ";
"Saving" = "절약";
"Radius: 10 Miles" = "반경 : 10 킬로미터";
"Cancel" = "취소";
"You Must Be Signed In To iCloud To Disover And Share Spots" = "점포를 불러 일으키고 공유하기 위해 iCloud에 서명해야합니다.";
"Please Sign In Or Create An Account In Settings" = "설정에 로그인하거나 계정을 작성하십시오";
"Loading Spots" = "적재 반점";
"Unable to load spots" = "스팟을로드 할 수 없습니다";
"Try refreshing or checking your internet connection" = "인터넷 연결을 새로 고침하거나 확인하십시오";
"Discover" = "발견하다";
"Max Range Of 5 Km" = "최대 범위 5 킬로미터";
"Max Range Of 10 Km" = "최대 범위 10 킬로미터";
"Max Range Of 25 Km" = "최대 범위 25 킬로미터";
"Max Range Of 50 Km" = "최대 범위 50 킬로미터";
"Max Range Of 100 Km" = "최대 범위 100 킬로미터";
"Anywhere In The World" = "세계 어디서나";
"Any" = "어느";
"Load More Spots" = "더 많은 반점을로드하십시오";
"Sort By Likes" = "다운로드별로 정렬하십시오";
"Sort By Closest" = "정렬 방법";
"Sort By Newest" = "정렬 방법";
"Sort By Name" = "이름으로 분류하다";
"Closest" = "가장 가깝다";
"Name" = "이름";
"Newest" = "최신";
"Likes" = "다운로드";
"Search " = "검색 ";
"Unable To Upload Spot" = "업로드 할 수 없습니다";
"OK" = "확인";
"Please check internet connection and try again." = "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Delete" = "삭제";
"Are you sure you want to delete?" = "삭제 하시겠습니까?";
"Search All Spots" = "모든 반점을 검색하십시오";
"No Spots Here Yet!" = "아직 여기에는 아무런 반점이 없습니다!";
"Add Some With The" = "그와 함께 좀 추가하십시오";
"Button Above" = "버튼 위";
"Playlists" = "재생 목록";
"No Playlists Here Yet!" = "아직 여기에 재생 목록이 없습니다!";
"Playlist Name*" = "재생 목록 이름 *";
"Emoji ID*" = "이모티콘 식별 *";
"Create Playlist" = "재생 목록을 만듭니다";
"Done" = "완료";
"Are you sure you want to delete playlist?" = "재생 목록을 삭제 하시겠습니까?";
"Are You Sure You Want To Delete " = "삭제 하시겠습니까 ";
"Are you sure you want to delete spot?" = "지점을 삭제 하시겠습니까?";
"Enter Playlist Name" = "재생 목록 이름을 입력하십시오";
"Enter Emoji" = "Emoji를 입력하십시오";
"Add Spots" = "관광 명소 추가";
"No Spots Available To Add" = "추가 할 수없는 스폿이 없습니다";
"Edit" = "편집하다";
"Empty Playlist" = "빈 재생 목록";
"Enter Playlist Name" = "재생 목록 이름을 입력하십시오";
"Playlist Name*" = "재생 목록 이름 *";
"Emoji*" = "이모티콘 *";
"Unable To Save Spot" = "스팟을 저장할 수 없습니다";
"Failed to save spot. Please try again." = "지점을 저장하지 못했습니다. 다시 시도하십시오.";
"Error Deleting Spot" = "스팟 삭제 오류가 발생했습니다";
"Please check internet connection and try again." = "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Spot will be removed from 'Discover' tab and no longer sharable. If this spot is still in 'My Spots' tab, it will not be deleted there." = "Spot은 '발견'탭에서 제거되고 더 이상 공유 할 수 없습니다. 이 지점이 아직 'My Spots'탭에 있으면 거기에서 삭제되지 않습니다.";
"Spot will be removed from 'My Spots' tab. If this spot is still in 'Discover' tab, it will not be deleted there." = "Spot은 'My Spots'탭에서 제거됩니다. 이 지점이 아직 '발견'탭에 있으면 거기에서 삭제되지 않습니다.";
" away" = " 멀리";
"Report Spot" = "보고서를보고하십시오";
"Report Received" = "받은 보고서";
"How should this spot be reported?" = "이 지점을 어떻게보고해야합니까?";
"Dangerous" = "위험한";
"Spam" = "스팸";
"Inappropriate" = "부적절하다";
"Offensive" = "공격";
"Loading Image" = "이미지로드";
"Cannot Find Location" = "위치를 찾을 수 없습니다";
"By: " = "작성 : ";
"Spot Name*" = "스팟 이름 *";
"Founder's Name*" = "창립자 이름 *";
"Share Spot" = "공유 스팟";
"Public spots are shown in discover tab to other users." = "공개 스폿은 발견 탭에 다른 사용자에게 표시됩니다.";
"Spot Description" = "스팟 설명";
"Use # to add tags. Example: #hiking #skating" = "태그를 추가하려면 #을 사용하십시오. 예 : # 하이킹 #skating.";
"Date Found" = "날짜가 발견되었습니다";
"Location is permanent and cannot be changed after creating spot." = "위치는 영구적이며 스팟을 생성 한 후에 변경할 수 없습니다.";
"Photo of Spot" = "스팟의 사진";
"Only 1 image is required (up to 3)." = "1 개의 이미지 만 필요합니다 (최대 3 개).";
"Choose Image From Photos or Camera" = "사진이나 카메라에서 이미지를 선택하십시오";
"Camera" = "카메라";
"Photos" = "사진";
"Create Spot" = "스팟을 만드십시오";
"No Internet Connection Found." = "인터넷 연결이 없습니다.";
"Internet Is Required to Find Location." = "인터넷이 위치를 찾아야합니다.";
"Location services are not enabled for My Spot." = "위치 서비스가 내 자리에 사용할 수 없습니다.";
"Please enable location in settings." = "설정에서 위치를 활성화하십시오.";
"Settings" = "설정";
"Or create a spot with a custom location" = "또는 사용자 정의 위치로 스팟을 만듭니다";
"Set Custom Location" = "사용자 정의 위치를 설정하십시오";
"Public" = "공공의";
"You Must Be Signed In To iCloud To Disover And Share Spots" = "점포를 불러 일으키고 공유하기 위해 iCloud에 서명해야합니다.";
"Enter Founder Name" = "창립자 이름을 입력하십시오";
"Failed to upload spot. Spot is now set to private, please try again later and check internet connection." = "지점을 업로드하지 못했습니다. 현장이 이제 비공개로 설정되어 있습니다. 나중에 다시 시도하고 인터넷 연결을 확인하십시오.";
"Enter Spot Name" = "자리 이름을 입력하십시오";
"Private" = "사적인";
"Setting a public spot to private will remove it from discover tab." = "공용 스팟을 비공개로 설정하면 discover 탭에서 제거합니다.";
"Public spots are shown in discover tab to other users." = "공개 스폿은 발견 탭에 다른 사용자에게 표시됩니다.";
"Unable To Remove Public Spot" = "공공 장소를 제거 할 수 없습니다";
"Failed to remove spot from discover tab. Please check connection and try again." = "발견 탭에서 지점을 제거하지 못했습니다. 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Unable To Save Public Spot" = "공공 장소를 절약 할 수 없습니다";
"Failed to save public spot. Please check connection and try again." = "공공 장소를 저장하지 못했습니다. 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Message to My Spot developer: " = "내 스팟 개발자에게 메시지 : ";
"Edit Custom Color" = "사용자 정의 색상 편집";
"Color Scheme" = "색 구성표";
"New Spots Notification" = "새로운 스폿 알림";
"Configure" = "구성";
"Area Set To: " = "영역 설정 : ";
"Alerts when new spots are added to your location, within a 10 mile radius. Tap 'Configure' to change the location where new spots should alert you." = "10 마일 반경 이내에 새 스폿이 위치에 추가 될 때 경고합니다. 새 스폿이 경고 해야하는 위치를 변경하려면 구성을 누릅니다.";
"Max Spots To Load: " = "로드 할 최대 스팟 : ";
"Set how many spots to load at once. If load times are slow, lower this number." = "한 번에 적재 할 수있는 반점을 설정하십시오. 로드 시간이 느리면이 숫자를 낮추십시오.";
"Email Developer" = "이메일 개발자";
"Help" = "돕다";
"Ask questions, submit bugs, or suggest new features. All comments are welcomed and I will read every email sent!" = "질문을하고, 버그를 제출하거나 새로운 기능을 제안하십시오. 모든 의견은 환영 받고 전송 된 모든 이메일을 읽을 것입니다!";
"Video Tutorial" = "비디오 튜토리얼";
"Youtube video with timestamps to demonstrate how to use My Spot." = "Timestamps가있는 YouTube 비디오를 사용하여 내 자리를 사용하는 방법을 보여줍니다.";
"About Me" = "나에 대해서";
"A link to my wordpress site with short detail about me and the current privacy policy in My Spot." = "내 자리에서 현재의 개인 정보 보호 정책과 현재의 개인 정보 취급 방침에 대한 짧은 세부 사항으로 내 WordPress 사이트에 대한 링크.";
"Notification Permissions Denied" = "알림 권한이 거부되었습니다";
"Please check settings and make sure notifications are on for My Spot." = "설정을 확인하고 알림이 내 지점에 있는지 확인하십시오.";
"Connection Error" = "연결 오류";
"My Location" = "내 위치";
"Custom Location" = "사용자 정의 위치";
"Unable To Find New Spots" = "새로운 점을 찾을 수 없습니다";
"Connection Error. Please check internet connection and try again." = "연결 오류. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Search Here" = "여기에서 검색하십시오";
"Max Range Of 5 Mi" = "최대 범위의 5 마일";
"Max Range Of 10 Mi" = "최대 범위의 10 마일";
"Max Range Of 25 Mi" = "최대 범위의 25 마일";
"Max Range Of 50 Mi" = "최대 범위의 50 마일";
"Max Range Of 100 Mi" = "최대 범위의 100 마일";
"You Are Banned" = "당신은 금지되었습니다";
"Shows Spots Closest To You" = "당신에게 가장 가까운 반점을 보여줍니다";
"Spots Near Me" = "내 근처의 반점";
"Near " = "닫다 ";
"Location Services Disabled" = "위치 서비스 장애";
"Near Your Location" = "당신의 위치 근처";
"Spots Near Me" = "내 근처의 반점";
"Download" = "다운로드";
"Shows Spots Closest To You" = "당신에게 가장 가까운 반점을 보여줍니다";
"Near You" = "가까운";
"Finding Location.." = "위치 찾기..";
"Range: " = "범위: ";
"Anywhere" = "어딘가에";
"Find " = "찾다 ";
"No Location Found" = "위치가 없습니다";
"Searching..." = "수색...";
"No Spots Found" = "발견 된 지점이 없습니다";
"Try expanding your search." = "검색을 확장하십시오.";
"Error Loading Spots" = "오류로드 스팟";
"Please check connection and try again" = "연결을 확인하고 다시 시도하십시오";
"Description" = "설명";
"Notifications" = "알림";
"Remove All" = "모두 제거";
"Your notifications will arrive here" = "알림이 여기에 도착합니다";
"No Notifications" = "알림이 없습니다";
"Please go to settings to enable notifications" = "알림을 활성화하려면 설정으로 이동하십시오";
"Are you sure you want to remove all notifications?" = "모든 알림을 제거 하시겠습니까?";
"Share ID" = "링크 복사";
"Copied" = "복사";
"Loading" = "로딩";
"Manage Shared Playlist" = "공유 재생 목록을 관리합니다";
"Shared Playlists" = "공유 재생 목록";
"Your shared playlist has been modified." = "공유 재생 목록이 수정되었습니다.";
"Alerts when a shared playlist is modified." = "공유 재생 목록이 수정 된 경우 알림.";
"Your friend's playlist has been modified." = "친구의 재생 목록이 수정되었습니다.";
"New Spots" = "새로운 장소";
"Invalid Permission" = "잘못된 허가";
"The owner has not allowed you to removed spots." = "소유자는 당신이 당신이 당신이 반점을 제거 할 수 있도록 허용하지 않았습니다.";
"Unable To Share" = "공유 할 수 없습니다";
"Unable Add Spots" = "불가능한 추가 지점";
"Invite Accepted!" = "초대 받아 들여!";
"It may take a few seconds for the playlist to appear." = "재생 목록이 나타나는 데 몇 초가 걸릴 수 있습니다.";
"Invalid Invite" = "잘못된 초대";
"Please ask for another invite or check internet connection." = "다른 초대를 요청하거나 인터넷 연결을 확인하십시오.";
"Only the owner can delete. If you would like to leave the shared playlist, please tap the person icon and choose yourself." = "소유자 만 삭제할 수 있습니다. 공유 재생 목록을 떠나려면 사람 아이콘을 탭하고 직접 선택하십시오.";
"If you are the owner of a shared playlist, all participants will no longer have access." = "공유 재생 목록의 소유자 인 경우 모든 참가자는 더 이상 액세스 할 수 없습니다.";
"%1$@ was added to your area!" = "%1$@ 귀하의 지역에 추가되었습니다!";
"What's New" = "새로운 것";
"Apple Watch Support" = "Apple Watch 지원";
"Use the apple watch extension to quickly find spots near you." = "Apple Watch 확장을 사용하여 가까운 곳을 빠르게 찾으십시오.";
"Add widgets to your home screen to find spots near you at a glance." = "홈 화면에 위젯을 추가하여 가까운 곳에서 한눈에 지점을 찾으십시오.";
"Build your playlists with friends! Tap the person icon in any playlist to add people." = "친구와 함께 재생 목록을 구축하십시오! 재생 목록의 사람 아이콘을 탭하여 사람들을 추가하십시오.";
"Continue" = "계속하다";
"Get notified when new spots are added near you, or when your shared playlists are modified. Go to settings to turn on notifications." = "근처에 새 스팟이 추가되거나 공유 재생 목록이 수정 될 때 알림을 받으십시오. 알림을 켜려면 설정으로 이동하여 알림을 켭니다.";
"Added By: " = "추가: ";
"The spot will be removed from the playlist." = "스팟은 재생 목록에서 제거됩니다.";
" The spot will still be saved in My Spots." = " 그 자리는 여전히 My Spots에서 구해질 것입니다.";
" If you are the owner of the spot, the spot will still be saved in My Spots." = " 당신이 그 자리의 소유자라면, 그 자리는 여전히 My Spots에서 저장됩니다.";
"Enter Name" = "이름을 입력하시오";
"Optional" = "선택 과목";
"Name*" = "이름*";
"Bio" = "바이오";
"Email" = "이메일";
"Enter Account Username" = "계정 사용자 이름을 입력하십시오";
"Create Account" = "계정을 만듭니다";
"Unable To Create Account" = "계정을 만들 수 없습니다";
"Failed to create account, you will be asked to create your account later." = "계정을 생성하지 못하면 나중에 계정을 작성하라는 요청을받습니다.";
"Pronouns" = "대명사";
"Account" = "계정";
"Member Since" = "회원 가입일";
"Used for account recovery only" = "계정 복구에만 사용됩니다";
"Follow me on" = "날 따라 오세요";
"iCloud account temporarily unavailable" = "iCloud 계정은 일시적으로 사용할 수 없습니다";
"Please try again later" = "나중에 다시 시도 해주십시오";
"Restricted iCloud account" = "제한된 iCloud 계정";
"Your iCloud account is restricted by parental controls or remote management" = "iCloud 계정은 부모 통제 또는 원격 관리에 의해 제한됩니다.";
"Could not verify iCloud account" = "iCloud 계정을 확인할 수 없습니다";
"Please check internet and try again" = "인터넷을 확인하고 다시 시도하십시오";
"You Must Be Signed In To iCloud" = "iCloud에 로그인해야합니다";
"Please Sign In Or Create An Account In Settings and enable iCloud for My Spot" = "로그인하거나 설정으로 계정을 만들고 내 자리에 iCloud를 활성화하십시오.";
"Unknown Error Occured" = "알 수없는 오류가 발생했습니다";
"Please make sure you are signed in to iCloud" = "iCloud에 로그인했는지 확인하십시오";
"Check discover tab for more help" = "더 많은 도움을 받으려면 Discover 탭을 확인하십시오";
"Sign in to iCloud to Share Spots" = "반점을 공유하려면 iCloud에 로그인하십시오";
"Badge" = "배지";
"Given to users who create a spot with their current location (not custom) and no other spots exist within a 10 mile radius." = "현재 위치가 아닌 (사용자 정의가 아닌) 지점을 생성하는 사용자에게 제공되며 반경 10 마일 이내에 다른 지점이 없습니다.";
"Given to users who have been a member since 2022." = "2022 년 이후 회원이 된 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 100 spots." = "100 개가 넘는 지점이있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 50 spots." = "50 개가 넘는 지점이있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 10 spots." = "10 개가 넘는 지점이있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 250 downloads." = "250 개가 넘는 다운로드가있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 100 downloads." = "100 개가 넘는 다운로드가있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Given to users who have over 50 downloads." = "50 개가 넘는 다운로드가있는 사용자에게 제공됩니다.";
"Flag" = "깃발";
"Diamond Spotter" = "다이아몬드 스패터";
"Gold Spotter" = "골드 스포팅 터";
"Spotter" = "정찰병";
"Diamond Downloads" = "다이아몬드 다운로드";
"Gold Downloads" = "금 다운로드";
"Profile" = "프로필";
"Unable to load account" = "계정을로드 할 수 없습니다";
"Loading Account" = "로드 계정";
"Failed To Update Account" = "계정을 업데이트하지 못했습니다";
"Invalid Coordinates!" = "잘못된 좌표!";
"Longitude(Y)" = "경도 (y)";
"Latitude(X)" = "위도 (x)";
"Enter Coordinates" = "좌표를 입력하십시오";
"Enter Account ID" = "계정 ID를 입력하십시오";
